收到風所有女仔都鍾意長得壞壞既男人

利申我九成九似下圖個個男

你個樣長得壞

aggan

我個樣長得唔夠壞咩 點解都係無囡鍾意阿

咁你係成個人都壞咗

發現某會然 佩xxxx

又話男人唔壞女人唔愛既

圖呢

牠有很多女朋友

你錯啦CY都係得龍蝦

都係女人

咁有得俾你屌你屌唔屌

壞撚哂

呢d叫長歪